倫敦金才俊出冊賣自訂車牌！！！

唔知會唔會賣車呢

昔日金融公司副總裁，出冊後由低做起，肯搏肯捱！成功爆上去成火鍋店老闆

你夠唔夠膽成功！1年內金錶！瑪莎！新樓！樣樣有！

男人最緊要有上進心，唔好怕失敗，有心搵錢我唔會畀你失敗

自訂車牌畀轉名？

通常係公司牌，跟住做公司易手

衰咩入去坐

唔比既咩？仲以為香港乜都賣得

唔知呀，幾年前睇好似唔俾

如果個人買賣要比運豬署收返

買張車牌都要due diligence

公司渣，成間公司賣

香港好似乜撚轉左公司揸就方便好多

係咪佢呃左5億

比人出古惑就變買債